			No LINUX	

1- Abra o terminal
2- Acesse o diretorio em que esta localizado o projeto
3- Escreva python3 ProjetoSO.py 
4- Precione ENTER e o codigo sera interpretado
   OBS: Caso ocorra algum problema de dependência, use o comando padrão no passo 3: python ProjetoSO.py 

			No WINDOWS

1- Abra o CMD
2- Acesse o diretorio em que esta localizado o projeto
3- Escreva python ProjetoSO.py
4- Pressione ENTER e o codigo sera interpretado 

INTEGRANTES: BEATRIZ VERAS AGUIAR CARDOSO,
GABRIEL SANTOS SANTIAGO GUEDES
JOAO PEDRO DE ASSIS PATRICIO BORGES
